黃詠妍條賤婦應該係綁架12港人案中駕駛另一部直昇機監視, 另一組人係定翼機

應該共有兩部機

飛行服務隊成員行動組的電話簿前排DEL左
DELETE時間約係綁架案後

飛行服務隊班撚屌100%知自己配合緊警暴

綁匪

咩9野飛行服務隊唔開心比警魔擺上台報料我就唔信

反修例後, 飛行服務狗唔止一次出機監視遊行人士, 呢班人要為示威者遭殺死問責

反而有機會係外國政府爆

嘩，我屌

事實的確係咁
一定無可能唔知情
飛之前咁多準備功夫
你一路要track住個target，點會唔知

成班仆街

黃詠妍接受訪問時係高級直升機機師
呢隊仆街多直升機

駕駛定翼機應該係丁沛東

吹上淫霄都做過要寫PLAN,計野
正如荃灣警局輪姦案後簽搜查令迫害受害人條法官100%狡辯自己不知情

呢班納粹黨點會直接認

尊貴議員又幫納粹機師開脫

曾任機師的立法會議員譚文豪認為，事件責任主要落於警方身上，因政府飛行服務隊的出動只會配合其他部門的要求。

===============
公民黨譚文豪稱讚迫害荃灣警局輪姦案受害人x小姐的梁卓然有骨氣

飛曱甴冇一個係無辜
同黑警一樣要死全家

一哥胡 偉 雄 曾讚 賞黃詠妍功夫好

participate已經係accomplice啦
點會唔關事
你會唔會話守集中營既士兵都無落手殺人，唔俾人走之嘛，點會關佢事

推

床上功夫好唔好先

監警會主席梁定邦支持警察隱藏身份鎮壓示威以致大量女生遭私刑與強姦

因為梁定邦係資深大律師,公民黨黨台D100狂幫手SPIN
公民黨不嬲好階級,有專業資格就係上族幾仆街都攬

大狀黨一直係敵人
係泛登仔話佢地係同路人

Emily

yes

大狀黨 泛登仔唔敢回
飛機師又奶飛行服務隊啦

如果12手足遭酷刑
黃詠妍條賤婦就係共犯

公民黨從來無令我失望,明明呢次唔關公民黨事,公民黨都搵到位比人屌

推一推先

gfs之前集會日鳩日伏伏伏
點奶？？？

今次飛行服務隊擺明知情
尊貴既飛機師話問題唔係佢地啊

唔關機師事，咁關我事？
關12個手足事？
on9到極點

譚文豪話唔關飛行服務隊事
如果咁都唔關事 黨鐵都好無辜

呢幾隻飛鳩所做嘅嘢同納粹毒氣室出面㩒制嗰個有乜分別？

問下大狀黨同泛登仔啦

推 機上人員名單公開+資料整合 - 分享自 LIHKG 討論區

次次問泛粉骨氣論佢地就即刻潛水

push

老細叫我殺人架昨，我冇罪

Push

解放軍啲朋友

Gfs入面本身有個女機師都係藍屍，係咪黃詠妍就唔似，好似係後生ge

呢D樣9成都係個邊既人

屌佢老母納粹港共空軍又洗白

拉一派 打一派呀
只係向大師學習

每個部門都係咁黑
只係做唔做出面/發唔發現

d人為左份糧咩都做得出，有咩出奇

女機師應該得黃詠妍得Yan淑賢

香港機師好自保啦
除非解放軍楂機啦